用修理一部macbook既時間練成六舊腹肌

事源

而我又想屌埋一份 所以決心操野

事源
呢幾日溝女衰左 macbook又爆左mon 過多幾日就直頭工都唔洗番
所以就決心操野 (消磨時間)

操肌方法

網上見到有條友跟呢個方法好掂

由今日開始操 (macbook星期三拎去整 唔知要整幾耐)

before

after

依家就出去跑十公里
希望唔好落雨

講慎入吖嘛屌你

未減之前81.8
沖完涼再磅

有有咁誇啊屌你

g持

喺青山休養就唔好搞咁多嘢啦

三十歲以上？

屌你 你呢句真係最撚hurt
聽日買啲野番黎搽

跑得8km

80situp
80深蹲
20掌上壓

補多幾下鐵算 好撚攰

早餐
會唔會太頹廢

番工等放工
禁手機都禁到冇野好禁
有冇人係到

一拳 早餐食蕉only

一陣lunch買
重有冇

一陣lunch重專登帶左大量肉黎eat

無限期落雨 屌佢老母

食咁油
又冇營養效益
跑多8公里都冇用啦

btw 跳繩減肥最有用

六舊腹肌食pizza 你覺得會成功咩
係有心就食清d

個pizza冇計之前食剩
啲肉就要補蛋白嘛 又唔想蒸

早餐就食呢啲嘢，跑八十公里都冇用啦

未試過 效果點嫁

咪搵借口唔去跑呀

pizza係最後一餐黎喇

要show到六舊腹肌就要低體脂
但早餐食pizza
係咪我認真左

琴晚都有跑啦 咪咁
邊會唔跑 時間無多

真心問
低體脂同時操肌 應該食咩

雞胸肉 好似係

白烚菜同雞胸肉

冇油低糖跟住加操就瘦得快
你試吓朝早空肚飽10K返嚟瞓覺
瞓醒繼續搵野做等到夜晚先食飯
咁咪慳返兩餐

可以減少食carbs嘅量 上網有得計
根據身高體重，減脂嘅話應該每日吸收幾多protein，carbs etc.
最緊要多飲水 同食多啲菜 作息時間定時

唔食嘢反而會有反效果

都ok既
但係堅係地獄
lunch照食住今朝煮落個啲加蕉加蛋

個人認為減少食鹽同埋澱粉質會好好多

咁chur
我放工番到去食啲野就開始做
最多都係做兩三個鐘

同事放毒 講咩30蚊一包
我之前重係超級死肥仔個陣好鍾意食

食埋d咁既野想六舊腹肌

好辛苦
一陣落街補條蕉食下

都話隔夜 咪咁啦

理性討論
應該跑步先定操野先
琴晚我跑完番到屋企 冇力舉野

邊到買？

一田
唔好食啦 一條成百幾kcal

笑死 睇到個早餐只能同你講
你一定會失敗

屋企有咩舉要咁用力
屋企有gym房？

有兩隻15磅

舉唔掂 掌上壓囉

我90kg都無你咁多脂肪同咁大個肚同腰

樓主操吓d核心肌群先啦， 如果唔係會傷關節嫁。

平時攤係office搞到中央肥胖
我都唔想咁

但我手同胸都無你咁

都得 同埋今晚試下最後先跑

佢舉都舉唔到掌上壓咪仲死

思覺老師？

我偶像

寫到明一百下喎，你都做唔夠
太攰就休息10秒再繼續做

今晚做夠先出去跑

有你地既負評
我實練得成

我呀爸都fit過你

1.舉重係瘦得最快

2. 間歇式訓練都唔錯 （將運動變成 做下抖下咁 組數化訓練）

3.傳統帶氧瘦得最慢 （詳細睇YouTube :kofgym hiit與傳統帶氧）

不過你應該無做運動 做1，3練下個心臟先

lunch

得喇唔好屌
啲肉我食一半 一陣落去買蛋同蕉

你班友

一拳入面全部都一次過做喎

師兄似係盆骨前傾所以顯到個肚腩咁撚大, 搞搞佢

咁咪操野先

等好天先啦
咁大雨點跑

巴打我愛你
本身慣左就好似冇咩野咁
但係試一試轉番正確姿勢 好似成個人都直左咁

勁
講真我之前減過兩次肥
兩次都係減完唔keep 就搞到依家咁

見到個早餐就知你一定會成功

呢幾日既tea

火炭番工渣

你練多三世都無機ga la

有無人可以揾翻之前肥婆話減肥然後去食雞煲個嗰po

lm

妖
一塊pizza姐

就係呢啲"都係一次半次啫"嘅態度先會減唔到
如果真係想屌台妹就畀啲決心啦死仔

啤酒肚

唔再食啦
見隔夜先清左佢
頭先lunch食小左啲醃肉
轉食蛋同蕉 買左嫁喇
聽朝都係食蕉

依樓主住火炭即係應該會跑城門河
得閒經過去望下，應該見到

真心似
中佬肥肚腩

唔洗望
我係火炭番工
係屯門跑

個樣唔係你啦, 仲扮, 屌你

肥唔係冇原因，咁撚多藉口

實減到啊我

我減肥第一日一下掌上壓都做唔到

你咁肥都無乜肥仔波算幾好

最後減成點

就覺得個胸好薄

樓主幾高？

177

過幾月依家個身有返啲肌肉線條
個肚腩都慢慢消失
有返少少手瓜咁囉

一拳練法都幾嘥時間 認認真真去舉鐵咪仲好 要改變身型嘅話 同埋睇你啲飲食 一世都係bulking咁 同慢跑去麥當勞有乜分別

30蚊買到1kg嘅泰國雞胸

夠食5餐

一陣個餐會轉
頭先tea食左條蕉加兩隻糖心蛋

好癲
不過一陣我諗住搶我隻貓啲雞胸黎食

天氣不錯
今晚跑死佢

Down個app叫MyFitnessPal 健身呢家嘢唔係一餐兩餐可以改變到 要成個生活習慣改曬先可以

最好食多啲protein多啲菜 碳水化合物減少少 脂肪盡量唔好掂順其自然就已經夠每日攝取量 雞胸可以上網查下點整

堅持每星期 至少跑兩日步
每次一個鐘起跳 幾慢都好都要跑夠一個鐘 （唔好行）
每日正常3餐 盡量少油脂食物
減好體脂再操腹肌 相信好快有成果

肥仔潛力股 加油呀

食咁少野 會唔會暈低

巴打好有心
原來雞胸都可以咁多食法

肥人沒有一個是無辜的
[百屌成材]肥婆減肥日記

晚餐 啲雞柳正
坐多陣開始舉野

我估應該夠蛋白瓜
暫時全日吸收左既carbon
一塊pizza
一條蕉

聽朝唔會再食pizza
但係啲醃肉洗唔洗要完全戒?
因為雞胸真係好撚干

用舒肥棒煮雞就滑
通常我連水果都唔食
果糖多
就食菜肉番薯
調料 salt lemon juice soy sauce black pepper
加油巴打

跑左5km
50situp
深蹲未做
掌上壓未做

頭先出左去街同fd做
見到有個啊叔係到做俄底既唔知咩野 超勁

磅數 81.2
聽日開始雞胸地獄

邊度買

一間幾出名嘅凍肉鋪

近排每次去已經比人搶到冇貨

唔開名了

搞下笑咋話？

今朝早餐
食完重係餓走去食多兩粒糖心蛋加兩條蕉

啲雞胸好閪難食 食到最後直接浸落個湯到食

整機所以出街食今晚
依家番去
屌又落雨

唔好減喇
你唔會減到架喇
台嬸都冇得你屌

跑完操完舉完
好撚攰
上磅80.9 唔知係冇減到脂定點
冇輕到

食住宵夜睇呢個post

屌你老味下下早餐大魚大肉
有肉有pizza

早餐加條蕉

lunch加tea食火龍果

你老母早午餐都叫正常夜晚係咩一回事

出去整機
番到屋企先食就成11點
咁咪食左拉面
不過事先知係好肥

撚po到相係swag 唔好以為我冇玩過

除咗跑10k其他項目強度我都覺得一般（個人利申，有做另外三個，減唔到肥）

btw，講還講，無人想睇你肚腩

巴打高度如何

唔怪得80kg

比個before after你地j

係個餐姐
你睇埋落去先

真係跑到80km食三碗飯都唔夠.......但運動初期最重要減負，需要食少d野

cut澱粉質，其他隨你

慢慢黎，暫時cut澱粉質先，之後再減鹽。油嘅話兩睇，魚油最好，豬油/油炸最差。

一日5,6粒鍾兩個月先瘦7公斤

晚餐加條蕉同幾粒提子

跑左7km
situp50
舉野

成日覺得因為練緊全身
搞到跑個陣唔夠血
之前跑步減肥個陣 會feel到隻腳脹哂 之後就跑得勁輕鬆

80.6
依然冇跌磅數

如果我有個脂肪磅就好

早餐

今日重未好抖到氣

點解早餐就食埋呢啲野都可以30歲仲未死

cut澱粉食返多d肉菜？

2xx$都有個啦
減肥唁係睇你體重下降
係要體脂降

係操野加減肥
咩都唔食邊有肉

樓主將來大隻過彭于晏影張相笑9依家睇死你既人
爽

lunch
我今次醒喇 將啲雞柳放落個湯到丁
即刻易食左

你係唯一一個g持我既巴